求二合一notebook/laptop推薦

主要用黎做文書 Microsoft Office、jot notes、
一般Programming

價錢5000-15000左右都ok

ms surface

好撚多種，睇到眼都花，又surface book, surface pro, surface go，都唔知買邊部

你 surface go + pen + keyboard 就夠啦, 最平嗰款就ok